呢個學生有前途

自己寫完扮學生

肯定係10後啦

攞特區護照無bno

不過佢比起啲攞bno也文也武叫人移民嘅契弟，更有資格稱為香港人

樓主唔可以係學生 ？

家長咁諗
個仔都唔會差得去邊

呢個學生遲早會被抑鬱症或者被cp

費事炒車

正常人

中國四大發明：
毒奶粉
地溝油
假雞蛋
孔雀石綠

係
佢讀緊master

其實睇得多呢啲好尷尬

中国大媽?

小學生唔會呢啲字，啲字一睇就知大人寫

。

funny, but very fake

可以 佢亦係大陸老師